一個人曾幾何時總有過深愛男/女人，但天意弄人，不能在一起

大家有冇試過越愛一個人就越難長久？
即使大家都愛對方，總會有人或佢父母會反對
大家呢一刻有冇諗過要等到佢為止？
大家如果就算而家有男/女朋友都依然掛住ex？

人總有一個自己難以忘記的一個人
但自己又做唔到咩野
只可自己留在心中

以前係
我鍾意佢
佢鍾意我
然後係
佢唔止鍾意我一個

最後佢選擇係？

你而家覺得深刻姐 時間耐左又會又另一番體會啦

有d野忘記唔到就係忘記唔到😪

佢無揀 我退出左

😪😪😪

想問點解要退出 我而家個情況一模一樣

我覺得我會介意
就算最後爭到
始終有條刺

我知我等都唔會再見到佢，但係我唔會再鍾意其它人，佢先係我女朋友，永遠都係
可以同佢一齊過已經好奢侈

明白

因為如果佢真係足夠鍾意你 佢根本唔會鐘意另一個